一人一個打邊爐最想瘋狂落嘅餸

枝竹

響鈴

豆卜

魚皮餃

桶蠔

蝦膠

雞子

肥牛

蘿蔔 長線投資 越早落越遲食越正

牛歡喜

成舊唔郁放攞去

紅腸

麵

烏冬

生菜

娃娃菜

午餐肉

芝士竹輪

金菇

水魷

墨魚滑！

菜芯become another person

煙頭

蜆

芝心丸

會比啲仆街夾撚晒

波波戈啲 唔記得左叫咩名

脆骨鯇魚腩

生根?

蟲草花

芽菜

啲19丸

芝士腸

芋絲

粟米

牛柏葉

花甲

唐蒿

油麥菜

蝦

豆苗

豆腐

廚師腸

蘿蔔

蝦滑

脆肉鯇

打邊爐長追佢同肥牛嚟食，打親都畀人笑

甴曱

著仔

魚皮鮫

生根

竹笙

芫茜

bino垃圾 細佬仔先食

冬菇

南瓜

玉子豆腐

腐竹

菜

墨魚滑

鮮牛、黑柏業

黑柏業 係咪 周柏蠔 d朋友？

夜晚睇呢個post係會流口水

豆腐呀！

有牛味既靚肥牛

雞子 無雞子不如無撚打

haagen daz vanilla flavour

米線 or 粉絲 索曬d湯汁

脆肉鯇！
茼蒿 (唐hole)

牛根

有隻唔知乜春龍蝦沙律丸

咁撚耐都冇人講
粟米

蟹籽丸

牛走唔甩

年糕

哈

最正嘅豆卜都冇

黑豚肉片，要靚嗰啲

睇到好肚餓

蟹柳

醉雞

啤酒 煙頭

等左咁耐終於有人講

睇完成個Post之後好撚肚餓好想瘋狂打邊爐

冇人鐘意食皇帝菜？

鵝腸

豆苖

家明

鱔片

羊肉

花膠先係

一定係西洋菜 沒有之一

牛骨髓

炸魚皮

你已經講撚晒個名出黎

青口

番薯葉

瀨尿蝦
不過好多人唔鍾意剝

即炸響鈴
午餐肉
海蝦
火腿丸

狗肉

貓肉

呢隻好食！！！！！

響鈴
山根
娃娃菜

鴨血

冬瓜 白蘿蔔

豬潤

萬年油翻炸再翻炸
我食埋你嗰份

西洋菜

乜餃物餃

韮菜餃

有冇魚腐fans？

點先買到三哥嗰種魚腐

仲要係讚歧

竹腸

冬瓜
咩湯底都夾

其實爽口食都唔錯
冬瓜都係

我通常兩三分鐘就食

肯定係唐hole

兩樣夠，牛，菜
飲就啤酒
愈簡單愈好

芋絲
食幾多都唔肥

所有菜

黑豚腩片

煮師腸

淮山（山藥）

小強、米奇

白鱔，黑柏葉

響鈴係逐d逐d落架

竽絲

竟然冇人講 雞腸

貢丸根

三文魚魚生
午餐肉
燒賣
漢堡扒
蓎蒿

魚皮

雞子
秋葵

碗入面食剩既湯汁

出前一丁連味粉

蓮藕

海帶結

油麥菜 索哂肥牛D汁

生根，豆卜，響鈴，支竹，魚皮餃，炸魚皮

唔鍾意食嗰啲肯定未試過最後先食

土豆片 煮到淋哂先食

棉花糖

山根 靚牛 蜆

漢堡扒
好食過午餐肉

睇錯左假膠

響鈴X1000

一定係元西

識落一定大量落大蔥同蔥

落水

我可以屌3盒

鮮鱿

識野，最中意打邊爐食

山根

牛丸

娃娃菜 唔滾番兩粒鍾都唔撈上黎

滑牛呢

ching sick ball

我

灣仔碼頭 白菜豬肉餃

枝竹常落

秋葵!!!

海鮮

海鮮類

象拔蚌

一定係精液

芋頭
點解咁耐都冇人講

廚師腸
出前一丁
啲人最近成日拎韓國麵代替出前一丁真係屌佢老母
出前一丁先係最正！

烏冬！！

屌 睇完個post都開始肚餓

死翻支那啦屌你老母大陸仔

燒賣

大昌行

白/黑柏葉 自己要有私人一碟黎碌 唔準其他人食

冬瓜

蘿蔔真係好正
仲有浸到冧哂嘅響鈴

辣椒

Many thanks
大昌

我阿媽成日買

豬潤食少少已經夠
唔會想瘋狂食

Agree

豬頸肉冇人講

多謝埋你阿媽
今晚打邊爐瘋狂食

奶黃包

無得輸

烏冬
我最愛烏冬

娃娃魚

娃娃菜都咁多人鍾意食，唔撚係呀？
識食一定食皇帝菜，西洋菜

沙律丸

薯仔

返大陸用渠水打？

竹笙
不過好貴食完又唔飽

好漏
任食會叫一碟
散叫多數叫都唔叫

勁貴 23蚊包得5 粒

山根/肥牛

油炸鬼

竹”生”

漢堡扒

皇帝菜

頭一版冇芋絲

奶皇包

邊度有得買？

邊度有得買
想喺屋企都食到

大量雲吞

鵝腸 炸魚皮

牛頸脊

負皮

牛柳粒

三文魚

佳寶實有

識野

點解無人要豬紅

午餐肉 一定係午餐肉

豬紅打邊爐多數好淡唔入味

蘿蔔 豆腐 豆卜

碟肥牛嘅血

仲有粟米

狗也不屌

最近先知原來咁撚好食

入晒湯汁

豬紅本身個味都好好食
不過你岩，有時真係淡左d

識食呀巴打！

下次瘋狂畢

呀屌 仲有金菇

常落

蟹

滾勁耐生菜索哂個湯底超正
但通常比d 仆街搶哂食未入味就無哂

連詩雅蘭中心

咁快又改名

係改返原名

黑椒牛丸 肥牛 西洋菜
魚皮餃 金菇 生菜 唐窩

芋頭都係，打到爛先好屌，入口即溶。

👌

係 我本身諗山根但怪怪地

一定要後落 一開始就落個鍋油過乜

應該寫“生筋”？
果啲波波原料係麵筋

山根/生根

未見過寫生筋

牛餐肉

墨魚滑 蟹

#1 -#8我都麻麻地
唔怪得我冇朋友

長知識了

味精

係娃娃菜

上官網見到係27蚊磅
真正去到大昌買28.9 仲要係pack好咗但唔夠一磅
不過照買咗 堅係三哥嗰款魚腐

和牛

會員有折